{幫推) 抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

唱左 入黎留音檔link俾我 thanks
***d短音要唱得再短d 先有節奏感***
(離少少咪唱 唔洗加太多個人風格 因為要重疊D聲)

合唱團/軍樂團/MIXING / 想幫手既人都入去留tg id聯絡
感謝各位

anthem. Rousing, reverential, sometimes even revolutionary, an anthem is a song that represents the ideals of a group of people

music & lyrics by: t dgx yhl
arrangement: t bp clk

通用版歌詞:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"悍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 獲勝利 (時代革命)
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

簡要:
A1 土地上既人流淚 憤怒 為公義 拒絕再沉默
A2 熟悉既恐懼 但大家選擇再不退縮 為左自由光輝既家
B 縱使黑暗既時刻會降臨 但香港人有既係勇氣同智慧 會撐得過
A3 光復香港 時代革命 民主自由永不朽

榮光: 榮譽;光彩

唐 李白 《大獵賦》：“方將延榮光於后昆，軼玄風於邃古。” 王琦 注：“榮，榮名也。光，光華也。” 魯迅 《熱風·隨感錄三十八》：“他們的國粹，既然這樣有榮光，他們自然也有榮光了！”

戰鬥版歌詞:
A1
同處 這土地 共盼望
圍困 在鐵幕 內憤恨
明珠 拒下沉 吶喊聲 響震
拒絕 暴君的昏暗

A2
何以 眾兄弟 及愛人
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
這是 良知 的 呼喊

B
讓那些 墮落 靈魂 徹悟
權利已 被佔據 剝奪 廿 世 紀
悍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 獲勝利 (時代革命)
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

91 搾春袋

923 三罷

9 2 3 三罷

831 遮打見
91 搾春袋
923 三罷

推

Push